之前幾次大圍捕，例如71 ，有無人被落charge?

一直都好想知，班警一嘢拉條封鎖線，9拉幾十個嗰種，最尾落唔落到charge?

屌你老母有冇落Charge都講得出
五毛又哂一個AC

我個fd冇，一年前朗豪坊Adidas對出

唔一定有係真

五你老母，黑警死全家

我都想知

唔落charge 叫你個個星期去狗房報到都夠煩啦

我幾個fd都冇

大圍捕用黎嚇人

樓主係pr

一早block左啦

呢種大圍捕係用黎玩鳩你，玩鳩你兩日再放返出黎，根本無野好告。

除非個身有嘢或者做緊嘢嗰陣斷正
如果唔係根本冇嘢可以告

唔撚好放流料 比錯覺人無手尾

一拉左好多時就會收9你地d電話 話做證物

就算無事都起碼成大半年後先比返野你

另外就係博大霧，陰人唔夠定力中左佢地陷阱而講錯野中伏

樓主係五毛/公安/國安/黑警/藍絲（單選）

分化撚

Sor 漏左

咁嘅post 都有五毛拉post

證明五毛唔想你知9拉係告唔到

唔告都搞到你一身散

睇下你有冇咩“工具”係身

憑我follow上庭日誌，絕大部份都無

Thanks 上面認真答我嘅手足

估唔到呢個post都有幾隻入嚟

短時間內踢到保 但之後睇完cam會告返你

樓主五毛 blocked